沙基利你出黎 我要同你隻揪隻

十卜沙狗打柒隻臭雞

乜牙